覺唔覺吹奏香港人好On9

成日話咩「唔係上年六月後生仔衝出黎 逃犯條例一早過左」
咩民主人權法案全靠香港人努力
香港人根本阻唔到局勢 今鑊中共一比落去個下勁到...完全無理過任何野
中共真實力
要吹奏都吹奏中共啦

加速主義

不斷吹奏香港人
笑鳩歐洲，英國，美國，澳洲，日本
總之全世界都on9，得香港人係最優秀
但而家都係要人幫

唔係班細路 ，港版國安法可能有排都無

上一代香港人其實好撚閪架渣 係出左呢代細路咁勇敢

送中完咪仲方便國安，你都on99

國安係 送中加23條既合併版

勁撚過送中 送中係要刑事先可以送中

國安你而家叫句口號都可以送返大陸坐終身

真係唔知邊個on99

送中講明唔捉政治犯
仲要本地法律7年以上先移交
國安講明係政治犯
完全2樣野

網台個啲仲好笑 賭仔咁能樣
死度爛度 度中美會點做 日日尻吹
之後班黃屍聽到入哂魔咁 認哂大佬

度親啲野冇樣中 全部反手

相信黨，佢鐘意點就點喎
點會唔同呀，傻瓜

黨話乜就乜啦，送中都可以改架柒頭
黨要改你唔比改呀？on99咪你囉

真係多謝出黎沖果班細路

中國幾百萬軍隊有槍有炮
根本無得比
咁樣踩班後生

屌你 你話可能改既話 咁唔撚使立法啦 仲使搞個國安法咩 佢話你殺人你返大陸打把啦

唔撚用腦

是但啦，我地繼續吹奏偉大祖國囉
你做咩咁抗拒國安法
唔係應該好開心咩，光榮黎架wo
好彩有班細路加速國安法

輕易入立法局時已經佈好晒局🤓

最撚好笑係成班人爭取咗條國安法返黎就話要bno又要移民，但又日日笑鳩英國，然後又開po討論點置業點生活
問題係英國個版本同中國個版本唔同條文唔同
你吹得佢脹？

blocked
真係無記性
#85242

香港人加油

預左佢用送中條例靠屈啲政治犯

今日五毛多撚到……

你呢啲人咪典型既blame the victims 囉

第日你老婆俾狗屌記得鬧你老婆做乜露五隻手指出嚟引人屌佢

係，全靠佢地我地擁有獨一無二既港版國安法
其他地區冇架
你都有份享受呢種榮耀